法國雜誌封面畫出英女皇踩住梅根條頸

英女皇有無得告佢哋

伊斯蘭教徒：

話到咁白算5算歧視白人

我依家明啲伊斯蘭教點解要用ak招呼你

屌 我都係

我終於明點解法國比伊斯蘭教班人撚到一棟都無

歧視白人

支那、白左同黑人真係死撚晒去
以後呢班人出咩事都Who fucking cares

終極地圖炮

法國多左膠

以前見到查理週刊俾isis屠殺好撚嬲
依家釋懷了

緬甸大屠殺就當睇唔到
虛偽到極點

je suis charlie

雜誌為銷量有咩做唔出

將meghan比喻為george floyd? george floyd本身係罪犯
法國佬真係唔撚識架喎

法國佬抽水都抽到咁低質

又係呢本嘢

正常人：算
左膠：唔算

女王陛下先唔得閒理呢班小丑

法國算鳩數，成隊足球隊，熄咗燈都唔知搵得幾多個出來

唔理幅圖咩意思
但畫到梅根黑過英女王 告佢歧視

佢地唔當條力架係罪犯 依家直頭吹到話佢係英雄

畫到佢唔夠黑，梅根又要投訴

想知佢家人拎咗幾多錢
有好多佢D畫有無肖像權

亞洲係咪唔存在喺地球

今日咪話2700萬 美金

條死罪犯啲家屬開心到喊

法國人真心仆街嚟，雖然係世仇，但英國二戰都幫你班仆街唔少啦

嘩屌
班黑鬼做幾世都未有咁多錢

佢地啲理財觀念應該好快fing曬又要出黎打家劫舍

條黑鬼罪犯全家每個人日日打劫打成世都冇咁多錢
依家隻黑鬼老婆發撚過豬頭 應該慶祝緊

正，睇左膠開戰

英國佬要醒覺啦日出啦

咁睇成個走勢到最後係咪都係俾一筆揼煲費了事

講大話🤥？

人地外國社會
咩都可以講，咩都可以開玩笑
人權就係要免受威權壓迫

仲要流黑血 呢本野真係

2700萬和解 50萬捐咗
唔知要同律師團分幾多
淨袋10分1都fat fat

證明死力架好撚黑心

佢自己話會捐姐 who knows

應該係佢個影嚟嘅

條死力架今鋪真係抵撚過買保險自殺
明明自己諗住去犯罪個陣死撚咗 屋企人袋成億

如果係 應該女皇都有影？真係唔知

放心啦屌
佢地D理財觀念好快會fing哂
同埋通常會分期俾

世人尊重英國皇室，
並唔係因為佢嘅威權，或刷佢鞋攞著數，
而係佢地處事嘅風範
呢點某國人係做唔到。

無眼睇

連登仔終於理解回教激進份子點諗

兩億幾港紙喎
由咩都無要去偷嘢先生存到變成富豪
我都會日日慶祝

仲會出書搵多筆

法國佬都幾陰濕

想將事頭婆比喻為伊斯蘭教個班人咁

出書 老屈條死罪犯係民族英雄 對抗racism 之後周圍去開talk cap水 真係發撚過豬頭

唔係應該仲有好多人捐錢咩，嗰度都發啦

再搞多個對抗racism 基金 叫白左入錢入錢 到時就真係想唔發過豬頭都難

是撚但啦 錢都唔係重點
重點係吹到個黑人係咩平權英雄 over曬

呢幅應該會2邊得罪哂

black live matter.....

係 明明只係個死罪犯 個陣去緊打劫咁啱俾黑警見到

左膠做緊啦，BLM CAP左幾多水
仲有申請學校，做嘢都係黑人優先

畫到梅根咁柒。

佢係英雄
你話佢係罪犯
You are racist

咁樣唔公平喎，屈鳩英女皇，話唔定梅毒用苦肉計呢

唔存在喺白人對眼

本身都唔靚

法國垃圾抽水 傷害我地英國民族

雜誌封面翻譯：
點解梅根會離開白金漢宮？
「因為我呼吸唔到！」

跪住not踩住

左膠就係賤種，左膠死全家

BLM vs ISIS

得罪晒兩邊

BLM圖騰

果堆法文寫乜？抖唔到氣？

查理周刊 出咗名玩好大架啦
之前法國muslim 0靚妹講大話, 教師俾人斬頭咪教書講呢本野

試過俾伊斯蘭教撚擸槍上門尋仇

諗起以前fb啲傻閪fd係咁換我們都是Charlie頭像就想打冷震，柒到喊

我都記得

依本野本身就係賣痴鳩線 挑釁火頭等你去屌
引戰能力比連登仔強100倍

連登仔擺明屌外國社會扮睇唔到極權國家殘殺幾多人民反而雞毛蒜皮日講夜講

戇鳩，同你立場唔一致就話極端回教徒殺得好
之前講咩言論自由、je suis Charlie原來係偽善矯情
根本一開始就當人係反伊斯蘭condom
人地使撚你同情咩

佢用意可能就係笑晒兩邊

Charlie hebdo 唔係出名講反話諷刺咩 你睇清楚先好

點睇都覺得係笑緊梅根多啲

世仇

啱笑佢似george floyd

I can't breathe

有預感你呢個cm應該會比班左膠cap上Twitter 圍爐

Ching，冇歧視白人依樣野

原來漫畫斬首單野斬首人既心情係咁

可惜而家比較大機會係除左呢班人之外
全部人都要比佢地殺死

左膠淨係識睇表面同標題

討論嘅內容唔啱班左膠聽就係唔要自由

Charlie Hebdo 本身就係行撚晒全世界wfc路線
連登仔根本理解錯晒，里本野唔係針對伊斯蘭教，上帝同耶蘇都成日比佢搞
里本野咩都搞
而且法國人本來就冇尊重皇室里種文化

珍

緬甸日日俾狗+軍隊屠殺國際完全沒人理，黑人21世紀已經平權但就日日拎出來上綱上綫，緬甸人好L慘

班左膠話之你係咩背景
白人一定係壓迫者
黑人就一定係受害者